[親生仔] Google Pixel 討論區 (58) Pixel 5a 不日上市

Pixel 5：
Just Black

Sorta Sage

Pixel4a 5G：
只有Just Black

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

Google Pixel 4 / 4XL Motion Sense
因地區問題 , 香港暫時用不到 , 有需要請自行root機開啟 , 承擔風險

實用連結:
Factory Images for Pixel/Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Pixel/Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶
#57

#56

#55

#54

#53

#52
#51
#50
#49
#48
#47
#46
#45
#44
#43
#42
#41
#40
#39
#38
#37
#36
#35
#34
#33
#32
#31
#30
#29
#28
#27
#26
#25
#24
#23
#22
#21
#20
#19
#18
#17
#16
#15
#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

新手注意：

Pixel機主要分：flagship 同 mid range, 個名主要用a黎分
flagship: pixel 3, pixel 4
mid range: pixel 3a, pixel 4a

Function, Spec
flagship: 以pixel 4為例，雙鏡，flagship soc，ip rating(姐係防水防塵），玻璃背，wireless charge
mid range: 會比flagship差啲野，主要係單鏡，mid range soc，冇ip rating，膠背，no wireless charge

買：
香港仲係冇行貨，所以你主要買嘅方法只有上網或者等水貨佬入香港

上網：美馬，英馬，b&h
香港水貨：先達嗰類啦，自己睇彩數

上網買要睇ship唔ship香港，google store就好多時都唔得，集運都ban

Pixel版本：
主要分unlocked同carrier，香港一定係用unlocked，carrier係要用指定電訊商嘅電話卡

Google pay/root嘅問題：
google pay喺冇root機嘅情況下係冇問題
有咩情況要root: 想用一啲limited function，姐係pixel 4 motion sense喺香港唔用得，想break呢個limitation就要root機，但root左之後google pay好有機會用唔到，仲有銀行app都用唔到

關於Pixel VoLTE嘅問題：
除咗root之外冇方法enable, 詳情自己xda搵

保養：
話明水貨就當然香港冇得保，除非你自己寄返去美國

購買指南：
同平時上網買野一樣，揀完入地址比錢，跟返上面嘅information去買，最最最正路喺美馬b&h買嘅，佢會寫送唔送香港，直送就落得單，揀返unlocked版就得

請注意：
唔好用 VPN 係amazon 買嘢，有巴打俾amazon連lock兩次account

少少FAQ:
1) 點整走Home screen嘅時間同search bar?
冇。

2) An11 點Screenshot?
- 長按電源制 + 音量下制
- 切換app 版面(正下方向上掃一吋) > 螢幕截圖 (左下)

3) 有冇了解基本功能嘅App?
Pixel Tips

lm 5a

而家個always-on-display好地地唔知改黎做咩
個時鐘改到好柒

Pixel 係咪一直用 sim + esim咁呀
希望5a會有真雙卡

你指兩張實際SIM?
Pixel應該冇乜可能，真雙sim我諗要去返samsung或者支那啲中階機先有

好想 notification加返靜音shortcut

好大粒字

集運
4a今朝入咗庫

成部XPERIA咁
但係人地個設計本身係四四方方
Pixel就圓碌碌
都唔夾

動畫示範既電話冇front cam窿，上下邊框闊過左右，莫非係5a?

5a leak 左啦 都唔係咁樣

美森 buyandship

有冇link睇下

lm

有冇邊間美國集運仲用到？

4a 5G 有白色賣.

咁4a 藍色會唔會唔駛去goolge store 都買倒?

電話突然壞左急急腳去左去友和買4a $3030，想問下既打們你地amazon買幾錢？

唔係話香港賣緊2900咩 師兄做左水魚？

電話壞左個下唔夠冷靜上網碌左碌就出左去買，而家先坐低第一次入黎pixel post望下

貴小小姐

大家都水貨 貴左唔抵

時間就是金錢情況下都抵嘅

welcome

冇啦真係急要新電話不過睇返大家好似平幾舊

想問大家pixel 4a有咩case推介比人轟炸我平時唔用case

有冇開左盒？

仲未，巴打點解咁問

上個post，係香港買水，話已經開左盒

[親生仔] Google Pixel 討論區 (57) True flagship Pixel in March?

#855 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

android10 pixel有冇方法可以睇wifi log開機log嗰啲野？

mnnl case
Google原廠case

唔好遮住隻藍色

藍色真係好靚

mnnl case button係咪有開窿？

好貴，師兄買幾錢

係，有開窿

好薄

手感好好，但拎要小心，磨砂面易跣手，跌就大鑊。之前用過3同3a都係買呢隻牌子

Amazon買？

機就旋轉拍賣買，$3000
原廠套就朋友送
mnml case 27美金，兩個免運費

佢地官網

除pixel仲有iphone samsung等牌子電話套

薄到好冇安全感

你有方法比到bns個地址證明佢咩 要寫埋你個名

ban左仲有得改資料既咩

有冇人巴打知android 11 (3XL) native screen recorder有冇得改setting
例如resolution, bitrate
搵左好耐都搵唔到
錄10分鐘左右就過4.5GB filesize 會斷

有冇巴打幫幫我
電話壞壞地
想買部4a 5g
而家可以點買到？
見你地講果啲美馬 美亞果啲
咩buyandship果啲
我完全睇唔明

唔明一係google,一係香港買水貨

我有部買咗未開！留tg傾

唔想煩去三禾

4a 5g香港水貨囉，一係友和3月4號做4a 優惠$2888，反正拆盒都見有兩條貼紙係旁邊冇比人開過

爬完文諗住去etopia買

友和同三禾真係不了
多謝各位意見

feature drop隔幾耐一次？

師兄買完講黎聽下

1. Keep your accounts safe with Password Checkup on Android
2. Use schedule send in Messages to write a text now and send it later
3. No need to look at your screen, with TalkBack
4. Get more done hands-free with Google Assistant
5. Come to the dark side with dark theme in Google Maps
6. A better drive with Android Auto

大家啲mon貼係用full cover定普通嗰隻？

有冇用過 spigen ultra hybid case?
mnnl同 spigen邊隻好

4a 5g hkd3500咁平?係咪冇ban bns?

10零蚊普通的full cover

amazon應該冇ban, 但留意返lock account嗰啲問題，billing address填返香港嗰個，要unlock都冇咁麻煩

billing address係講緊你張卡嘅地址填美國佢對個credit card no.實有問題

開過個新ACC得唔得 好似簡單D

新acc照用舊信用卡 但資料填岩既話 就算再ban 要upload過statement都會易解鎖d掛

我之前都係咁hold著 又係sd左幾次statement都解唔到就無理喇 橫掂信用卡又無扣到錢 不過最後我係搵人幫手買 唔係再開新acc買

咁你咪唔好FAX月結單去解鎖舊ACC著 試左新ACC既做法得唔得先 就算真係舊ACC無啦啦肯幫你解鎖 只要係佢發貨之前按cancel order就得 就唔洗搞退錢

我之前係英馬買個cs都有問我拎電話啦 又話幫我個case轉介比專員 最後咪又係解唔到鎖 同埋都係無打比我

開唔撚返架啦屌
我試過開5個ACC 用5張唔同銀行嘅信用卡
billing試晒集運倉 屋企地址 公司地址 全都ban晒
on99

因為我本身有係美馬買過幾次野 集運同直運都試過 所以我已經唔記得我個ship address同bill address係邊個 之後我一轉英馬買PIXEL就lock左account 我都唔知係咪address問題搞到個CS對唔到statement個address所以唔幫我解鎖 我見咁煩 又搵到人幫手買就唔自己買算喇 橫掂我都少係amazon買野

最撚on9係我一向都有喺日森買嘢
喺美森入一模一樣資料都ban

ceo真係得閒理呢d既咩

用咗一個星期多d
法國舊電cum用咗
Algo可能學習咗我既usage

祼跑手感好好
係sin咗少少

買完上嚟講講 最近想換

Pixel 6 啲傳聞越吹越大

下一代可能未必買Pixel, 一來購買渠道轉折，二來用唔到5G （如果將來都仲係咁），即係等如而家用唔到4G咁，好on9.

想問美馬買P5有冇咩要特別注意
睇咗好多文 但第一次買好驚

2021March feature drop

update咗之後我部Pixel 3好似有啲奇怪...

（另外開唔到QS Panel)

有冇試過轉返舊啲款再轉返gesture

試過唔得，都係咁。不過我估計係成個build都bug咗，要夜晚返屋企試下再flash過

Pixel 4a 5G減價 $449
等唔等5a好呢？

部pixel 3攞咗去換電都仲係倒水
真心想換咗佢

sot如何?

係咪即係fix咗 full screen 個頂有時會有條灰bar嘅issue?

pixel 3新買嗰陣都係倒水架啦

好細

好大喎
平時7mb左右

有冇人知香港邊度有4a 5g case同mon貼買？

報告 5仔升級完無事

係咪全部Google 嘅app 都有 dark mode 了
最近嘅maps 都有dark theme 揀
倍感安慰

請問mnml case有冇link，我淨係搵到4a 5g

無野了 自膠

更新完用到5G (台灣之星）

有冇香港5G人

bns出庫了

p2 用家表示 迫人換機

dsds 係 dual sim 用到 5G ..
tw 果邊似乎應該只係加返其他 carrier 啫.始於都係由 firmware 去 whitelist 邊個可以行 5G .

應該加多一年

點解得volte同5G先係咁 又唔見4G同3G要whitelist

唔識, 希望有業界人仕解答 ..
淨係知係 d 人root 左係 rom 加返 csl, smt ..etc 就可以用到..

滾動

有冇相睇下個bug係點

類似咁，橫向full screen 頭頂有條灰bar遮住畫面

P2 尾2個update先出現灰bar問題
明顯迫害

Google地圖終於有dark theme

bns收貨了

18/2

好難睇

23入倉
25出倉
琴日到本地倉
自動轉運今日拎貨

btw...岩岩至發現終於可以system 英文，map 獨立set 做中文，屌左好多年呢個 feature

好耐冇掂過an機 好似白痴咁

正

用家問題
係唔係最新版本先？

最後點解鎖架

有無人知點解明明無設定鬧鐘
佢無啦啦係lte隔離多左個鬧鐘提示，我已經入去時鐘果到熄哂所有鬧鐘都係咁
搵埋日曆果到都唔見有設定到d定時野
點整走佢 好銀眼

佢要 dl 野，隔一陣就set 到。
你click learn more 果度有講。

bug黎 都bug左好幾代Android版本 到依家都未fix到

等到咪等

明明琴日都無，一更新完個系統性更新就咁

友和4a減價

5G 根本用唔到 ...
亦唔期望短期內 google 會開埋比 hk

咁自己買平啲 平30蚊

4a用咗半日
續航力好似冇youtuber評測講到咁多
是咪遲啲愈用愈慳電

要啲時間學你嘅使用習慣
會愈嚟愈慳電

有冇人用緊原廠case
或者香港邊到多啲case買

香港無原裝case架

其他款case呢 外國買又搞好耐

有間網店有犀牛盾賣

反而想知邊度有貼賣

唔想淘寶

其實5a同4a 5G會有咩分別?

請問香港用唔用到5g

我4a更新176mb load左兩個鐘係咪正常？

thx
btw
呢舊嘢成日彈出嚟點搞

p4 update 完set alarm 都用唔返adaptive charge

Working flawlessly
Disclaimer: If you have a Pixel 4 or earlier, we don't recommend you install the Android Developer Preview on your phone as it is not nearly as stable as it is on the Pixel 5.

但Pixel 5 only O:-O 有冇ching試試

我Android9-11 都有試
但睇過12d新功能 太少 又剩係搞setting唔冇乜特别吸引

同埋5有120hz

等下部5a 出先, 唔知有無雙鏡頭
跟住就可以換走用左就黎4年ge LGV30

wtf 咩事
幾時出咗5a同埋5邊有120hz

update下面個條白色bar都仲係未整走

今年Google I/O係咪未有期

你都唔係full screen

可能cap得唔好 full screen都係有條白bar..要出番桌面再入番去先冇左

有冇pixel 用家，有multi touch 問題？
依加得返一點觸控，重新開機後時得時唔得，過咗一排又唔得

#壞咗 #pixel4a

頭先將「裝置個人化服務」清除資料後又正常返

1. 另外想問，歌曲識別服務，點樣關閉佢

搵到，但從來冇用過(可能有背景執行) ，冇紀錄。亦都冇關閉呢個制

㩒入去唔係有得唔show?

睇錯
5都係90hz

4a, 4a 5G, 5個定位同配置亂嚟

但4a啲QC…

今日正式美馬落單p5
希望冇咩意外
同3月尾收到

幾時出新機呀
3仔而家個SOT得返2hrs多少少

ys

係 有tracking number就得
睇清楚有冇需要bns個保險
唔好剔多咗

thanks

個樣真係千年如一日

希望有ANC

屌啦啱啱先買2，咁快又出新

我部p3用左2年幾 舊電得返7成都想換

多唔多人會特登用無線充電?

用咗幾耐

pixel buds出咗半年
好多問題都未搞掂好
又出新

得罪講句，同價位嘅大把選擇
點解會有人揀pixel buds

收到風係低階版

我都唔明點解自己當初會買咗
唯一好處就真係幾好戴
戴幾粒鐘都唔會唔舒服
音質都唔錯嘅
係一出旺區就會係咁斷線

Pixel Stand

同埋真係好唔隔音
幾靚聲都冇用 有啲想賣咗佢

唔趕個時會用

The Google Pixel 6 could be powered by the newly leaked Snapdragon 775 chip
By David Nield

又用中階U

custom chip 又死左去邊

入手咗4a 5g 都倍感安慰

could be應該係條友話pixel 6可以用新流出嘅snapdragon 775 chip

咩CPU有咩所謂呀，無行貨先最大問題

本身篇文同Pixel 6冇任何關係，只係講粒775嘅規格

唔係***5nm 我乜都得

想出4a 但5a係咪有聲氣了？

咁都冇計
依家高通最高階U狂加價

可能等到5G普及左都係用唔到5G...
算9數把啦，Google 根本無考慮過香港市場。一係周圍搵水貨仲要做工程師root 機

用慣3a先知3a係真核電
3xl 得3hr sot

Google造手機係為興趣

個channel 好似幾新

不過佢啲比較暫時睇就略為簡略咗少少

用咗一星期pixel 發覺連登app好似冇ios版操作咁暢 應該app問題

睇引用回覆拉到底會有少少lag

kick下kick下咁

連登好似android一碌得多野同快就會疾

pc都係引用回覆長嘅話都係會lag啲

利伸i7-9 rtx2060

發覺個mon上角有個印
遲啲會唔會壞機

看圖搵錯處?

yes啦 入面

邊間快遞係咪要自己search tracking id?

係 美馬入面search完tracking id果頁有得睇佢用邊間快遞 e.g.usps

thx

去門市拎兩日內

睇錯
一星期左右啦

美森買case仲快過垃圾淘寶
4號落單原廠case 而家就送到

4a 粒電係咪好差? 近排想把後備機 samsung s7 升級 佢5.1吋 電得3000, 其實唔夠用，D電好似倒水咁

thank you

唔知點解部pixel唔用唔到蘋果日報app😭

攪掂

停係loading畫面？
我開多次通常就開到，唔知點解

我都經常係咁， loading畫面停好耐，仲以為係網絡差問題

最後部Pixel 4 XL仲未整到 美國唔回應 領域又話我無登記所以過左保養 要俾$300檢查費加零件 仲要唔要有冇得整
大家覺得應該照整定等Pixel 5a / Pixel 6 / 定買其他例如 Pixel 5 / S21(一向唔會想買Samsung 但呢部真係幾好）

好困擾

部4XL壞乜嘢？

長期喺50% update完最新嗰轉之後 直情show unknown

搵間鋪換粒電睇睇？

有冇建議邊間好

之前見巴打有post， 好似叫第一站？
btw你應該試過晒factory reset/ flash factory images?? 如果整完都唔得咁應該係hardware問題

我之前試過, 好肯定係粒電問題, 去換粒新電就ok

我之前去灣仔永倫換電

多謝你啊！

先天設計問題, 電池 connector 接觸不良..
拎去換電啦 ..

我用左4a半年左右 主機但我唔打機 淨係藍芽聽歌上連登 兩日差一次電

我要一日半一差 兩日一差你用到幾多%

有冇人用到google fit新嗰個功能？

heart rate?

係

Thank you for reply
4a
如果1日睇3個連登，2個鐘YouTube
大約用幾多%？
thank you

Android 12有冇機會改底層？
好想Android動畫有iOS咁順

巴打可以睇下我#272個battery status
我唔用電話睇YouTube答唔到你 睇3個鐘連登就大約30%
雖然話係我主機但我真係好少用電話 可能仲少過你嘅副機

20%左右

你真我好少用電話

1日都係用3個幾鐘

其實4a電都係大約5～6hours

唔係喎
我成日都咁耐嫁喎
唔係正常咩?

想八掛下pixel 仲有冇機會出旗艦機？
最近電話壞壞地，諗住換pixel 4 但好似唔係好抵咁
睇google 個勢又唔似會出旗艦機

睇到呢段news 我可以放心買p4

4a google fit仲未用到心率

我今朝再 update 個google fit ,就有測心跳果 part.
我用 3XL.

未有應該都係逐啲release我都係冇update

想問吓大家pixel 5係咪得美版先無後面CE mark 同made in china嗰句嘢
thx

好準

仲未有update

其實唔算
我都單手用緊
幾滿意個size
睇片好正

冇認錯的話，一部係4a一部係3XL
感覺好似唔少本地記者用Pixel

計，不過要睇同步啲咩，有啲應該係detect到有change先sync，好似我google drive都係早幾日sync

有得揀手動定自動sync，但有得揀自動同步啲咩，喺account入面

慳電可以去battery唔比個app行background

有冇人知點用相機測心跳
我見Google fit個app冇話有

是咁的
自由鳥加左價幾個月我而家先得閒整
頭先上club sim 客服問點拎esim 佢話唔支援pixel 4a
但我見都幾多巴打用club sim esim + sosim 上網
有無巴打解答下我

想問下cap圖點樣將png轉jpg?

部3仔早兩日嚇撚死我
擺落Pixel Stand同埋插線叉電都叉唔入，個畫面不停閃啲電又一路扣
好彩reboot幾次就正常返

唔知係咪March update既bug黎

要update呀但未收到話有，你用電腦上play store會見有新version

裝左apk 話要等幾個鍾 3hr仲未有

啱先開見到有 check咗次心率

一unlock部機開apps見到有就收到你呢個連登通知

我仲未有嘅喂

pixel 5爽到仆街 pixel 2用咗4年

我都有部 2 仲用緊, 除左電池衰退, 唔覺有咩問題.. 都係咁順.

我尋晚去左換電 朱生好好人 師兄無介紹錯
而家暫時一切正常

但其實pixel除咗google photo同俾其他an機順仲有咩功能 用咁耐都唔知

有冇人知S775同邊粒U差唔多級數？

我3XL有類似情況但無閃。

係sideload apk定play store有update

"沒有5G"功能"沒有VoLTE"功能

啱啱又更新咗

4A 5G 都有喇

佢做野快靚正

無錯！！

可以裝GrapheneOS/CalyxOS

任何一部120hz都順過Pixel啦

"Google Photos' new advanced video editor starts rolling out"

照入，用到

收到巴打

成日cut片終於出

正呀

想問巴打點樣申請
事關係網上搞 要禁咩手型號 定求其禁就得?
係APP搞就直情無得撰要咩卡 直接就俾錢 係唔係俾完錢要打過去要求Esim?
麻煩麻煩

下,我係好耐之前有實體sim 然後轉做去esim，直接申請esim未試過，等我試完話你知

我去Club Sim website 申請esim 揀咗Z Flip

俾完錢後佢會send個email俾你，入面有個qr code

㩒入電話設定，流動網絡嗰度應該有個加號

㩒入去，應該叫你scan 個qr code

scan 返email入面嗰個就得

應該你揀用咩電話冇咩所謂，佢都係俾個qr code你

利申，用Pixel 4 XL

收到

點解google fit update埋都冇得度心跳

試下 force close 再開
碌落去就見到

Pixel exclusive server side update黎

有2個條件決定你用唔用到

1) Fit係最新
2) Google係一批批user enroll，你而家無代表唔好彩，要等enroll到你個lot先有

利申：已經有

幾好玩

我剩係試唔clear cache

得左 thx巴打

幾準

原來都要幾出力撳個鏡頭先會準
尋日踩緊跑步機嗰陣試得50beat

睇完Pixel 5a spec好似同4a冇乜分別

有冇巴打用緊sosim..我想續訂 打*127*731#佢彈connection problem or invalid mmi code..點搞

出左 spec 喇咩

4a 5g到手,點樣可以唔用向上拉去顯示所有程式,變返android 9咁慢慢打橫掃?

同埋冇usb c to usb a線係咪正常?電腦插唔到usb c

用返三天皇鍵

百佳增值啦

rumors

試完唔係我想要嘅野,我唔想d app由下面向上拉就睇到晒,想好似以前咁樣左右一頁頁慢慢掃.我見可以逐個逐個由下面拉上去,但係有排搞,同埋拉完上去之後,下面個圖示仲係存在,你當我想要嘅係android 9個排版,唔要下面顯示出黎

其實你要嘅嘢係第三方rom加嘅嘢嚟pure android唔會有，即使落返去食pie都一樣

你一係就搵個launcher裝，一係就刷個其他rom

stock android個app drawer排版轉左直掃好耐係其他廠商嘅rom冇跟先繼續左右掃

啱啱揾到，應該係由marshmallow開始轉左vertical

上一部係sony,覺得左右慢慢掃好過打直掃

慢慢就慣但sony印象中都近stock android

5.0好似已經打直啦 佢講左右掃應該得3星sony
但其實唔係打直好用啲？手指郁動無咁大

6呀，google返5仲係左右

htc好似不嬲都係正，無咩印象

想當年個htc sense幾羨慕，但嗰時冇錢買

唔好提htc啦，佢宜家同執左無分別

乜唔係執左咩手機部

仲有出機的

好似比pixel挖左成條team之後都冇咩點出機

shipping

一晚≤10%

google youtube會亂 block人account, 無言論自由，不了

新手一問 ，想問一問pixel電話有冇唔使download q r code app，用鏡頭直接讀barcode。

開相機
右邊More
Google lens

thx ching

Pixel 4 個背面玻璃有罅係咪common issue嚟，我發覺我部Pixel 4 XL 個玻璃開始甩

我見啲人話可以俾Google整，我係要寄返去俾Google整？定係唔理佢都得

香港寄嚟寄去又幾舊水
買個殼套住算啦
利申用緊5仔

快啲出5a同6!!

Pixel 4a邊個位有得Check心跳

Exact7ly 相機個鏡頭

Google fit

用緊SUN MOBILE + Pixel4XL
今朝開始發現收唔到voice call, 會入晒留言信箱, 但自己就打到電話比人
去門市check過有交電話費, 換過張SIM卡之後都係解決唔到
之後試下手動轉做2G / 3G 模式人地就打到黎比我
Google search過似係VoLTE問題, 自己用其他電話試張SIM都係開左VoLTE就收到人地call比我
同埋發現部電話用LTE時 人地打黎嗰陣會飛左去留言信箱之後先識跌落E/H+
想問下唯一解決方法係咪得root機enable VoLTE? 定轉用其他台會冇事?

gboard settings黎，你可以入去language嘅input method access gboard嘅settings，再唔係你keyboard左下有個逗號加emoji公仔， long press有settings

轉咗gboard兩日
發現voice typing佢detect普通話
用開google cantonese input

你language揀咩

原來Pixel5a 講緊去到6月11先發佈

可能啲specs 同4a5G 差唔多
轉粒SoC
旗艦同mid range條分水嶺越嚟越朦

柒咗
本身揀咗chinese traditional
原來有cantonese

研究左好耐都唔知邊個位開
本身一直有用google fit

htc fans又準備圍爐

人地玩ar vr而家好似都唔差，電話呢啲比大陸搞到爛晒

update咗Google fit 未

2.51.19

up咗就喺app呢個位開

yes update哂
我上網搵就係見應該有個咁既box
但我冇 係咪4a未有

而家行wilson除咗samsung sony nokia咪得返堆大陸機 lg htc影都唔見

force close 再開

準備試pixel 4a

lg傳賣手機部啦，兩間都有種爛泥扶唔上柄嘅感覺明明做返啲基本野加返上代有嘅function已經可以，但永遠越整越柒

而家電話都唔係貪咩新野，整返好啲電 相機啲人就滿意，但奈何又係要做copy cat，之後抄完人地用一半價錢賣

如果唔係美國，華為食埋samsung個market機率都幾高，喺唔係samsung就華為，之後就小米，nokia sony呢啲真係變左稀有，睇下之後啲人換機會唔會多返非大陸brand啦，但應該轉都係Samsung多

得左了 thx

我自己就如果pixel唔生性一係轉samsung一係做idog算

sony出返18：9先諗，21：9搖控真係好柒

4a已經到手 手感好正 電都正常 但唔算好長
用落除左開機有少少lag 其他時間都好順

開機係因為你唔到第一次unlock佢都唔load野

係 改左 但唔洗打2次密碼 舊時開機前要打一次

你個pin碼？不嬲都係一次，只係boot up完之後有冇直接load埋其他野，都係早幾年改

titan m

想問吓依家pixel 5 root完係咪可以support 5G同volte?
用埋magiskhide係咪可以過到safetynet用到google pay嗰啲?

有冇p4白色 同p5 用家
機背texture 係咪好唔同

有pin呀 舊時開機前要打一次 look screen打多次？可能我記錯

個pin係指sim card嗰個，但以前應該都係一次如果冇記錯

好似話有銀行app用唔到

開咗magiskhide都唔得?
過到safetynet唔係應該開到晒咩

不過想知係咪真係support到香港個5G多啲

好似話轉左api，我都唔肯定，要睇下有冇巴打有試

唔會啦

部份功能啦，例如恒生咁用指紋登入係會出error

唔會啦 用緊 完全無問題

巴打咩台？
用到5G？

講緊root咋 root完基本上可以話唔會有咩限制

咁點解我會出eooro code

試下clear app data得唔得

3xl宜家倒水到
用多3個月等買5a

有冇人google photos已經有新video editor?

pixel 4a 用左兩個星期左右，覺得最困擾既地方係wifi收得好差，又唔會自動connect，另一樣就係個keyboard用唔慣

巴打有冇真係用到5G

以前4a amazon係咪試過免運費交香港
等咗好耐都唔做返

uk咪有

美金又349 英磅又349 uk amazon 差唔多貴7舊水

我用緊pixel 3 我root完之後flash咗Pixel3-VoLTE-for-TW.zip 同 selinix_permissive_v2-0.zip就用到volte(csl)

大家可以試下 唔知其他pixel得唔得

Pixel3-VoLTE-for-TW.zip:

selinix_permissive_v2-0.zip:

Root左仲點ota update? 同埋好怕整壞 水貨無保養

係magisk app入面restore左個boot.img之後就可以ota
之後跟返教學flash返個新ota patched既boot.img入去就得 做熟左就好快搞掂

聽講轉左selinix permissive部機就好大風險

uk會退稅

4a裸機左兩個月 花左個角仔
想請教下邊度有套/殼買

用慣gboard又冇乜問題
wifi我又幾好 我台水唔知有冇分別

買左個4a殼最後冇買4a
留tg我揾你賤價比你

4A易唔易花 洗唔洗買mon貼

買啦 手機moon唔抗刮
花咗先喊就無為啦

謂*

4A邊到有mon貼買有冇介紹

我部3同5都裸跑 咩事都無

部4a唔夠一年又跌爆咗mon
係咪a系列d mon易爆啲
見d friend仲粗用過我都無事

前幾日自己試好似解決左
入*#*#4636#*#*度較個偏好network做LTE/WCDMA佢就識得人地打黎嗰陣跌落H+收call
不過唔root冇VoLTE用

你朋友係咪A先

唔係a

咁可能A啲mon差啲 平野

4a 個mon塊玻璃無5咁高規格
但爆唔爆都係睇彩數

你係咪都係Pixel Stand?
早兩日又黎過
排除緊係個AC adapter, 條USB C cable定係個Pixel Stand出事

已經知唔關部電話事，因為試過擺部iPhone上去都有叉下斷下又叉返既情況

前兩日見到話無線叉電有 bug.
我無用 pixel stand. 呢幾日無閃了。

屌 係咪戇撚鳩

Android 12冇咗全黑dark mode

幾時比返9格quick setting 6格點用

x12

ios轉過嚟an機都要死守唔升

Android 12 DP2 hints at a future Pixel device with an under-display fingerprint scanner

Earlier today, Google published the second Developer Preview of Android 12. Within the code, developer kdrag0n spotted several new classes in the SystemUIGoogle app. One of these classes is called “UdfpsControllerGoogle”, where “Udfps” refers to “under-display fingerprint scanner.”

These new Udfps classes are part of the com.google.android.systemui path rather than com.android.systemui, suggesting that these classes are being developed for Pixel phones rather than AOSP. This isn’t definitive evidence that a future Pixel phone will have an under-display fingerprint scanner, but based on our experience learning about new Pixel features this way, we feel confident enough to now raise this as a possibility.

如果要9格，只係可以用Magisk先做到

暫時Android 12完全冇好似10同11咁吸引到人去升
反而好多位都倒退咗

屌你老味Google Maps有廣告

好多位都係冇野改揾野改

第一次唔想升

吓唔係啊嘛，10年前嘅科技… 諗返起以前Android 2.6 htc 年代[/left]

嗰時d心跳app係fake架

其實今次android update 嘅 orientation 係乜?

我買google隻布case
厚咗啲但幾靚 手感唔錯

唔使理嗰條友架

Nexus One 年代己有呢啲 app，應該仲係android froyo 咁上下時代，試過同 Polar 胸式心跳帶同夾式心跳血氧計都一致。

犀牛盾？

Much like Samsung, brand loyalty among Google Pixel users has dropped 18.8% from 84% in 2019 to 65.2% in 2021

好似呢2-3年都冇新國家有賣Pixel device

好正常, 先唔計中唔中階 U有無正式購買渠道, 當其他品牌越黎越多5G機, 5G 開始普及, 佢出5G機都仲依然用唔到 5G.. 買解仲要買佢, .. 唔只香港, 好多國家 pixel user 都屌緊用唔到5g 同 volte. 點樣同你講 loyalty.

google賣電話只係為興趣
諗定下部轉咩機啦

得罪講句，有行貨都唔會買Pixel5
中階spec扮高階機

將htc個page改名做pixel
就係google嘅promotion team

笑到gapgap聲

CLS咩廣告嚟

咩事

Google痴咗線呀

催眠廣告

買咗個朱義盛fabric case
唔知正版咩手感所以唔知差幾遠 不過揸落幾吸手

叉電bug咗 現實係冇叉緊

真.airpower 2023科技

試下用dark mode

4à 跌爆mon
問過整要成1300蚊
唔洗用5g係咪依家入手多一部4a好過等5a？

玻璃mon 貼痴唔到嘅嗰條邊跌落磗邊咁就爆左
之後有試過係屋企跌落地 但個mon都好似冇惡化
唔知咁叫唔叫易爆
反而佢比較跣手就真

自己買自己整啦 pixel a系列好易整應該600有找

Google Chrome for Android 64-bit requires a minimum of 8GB RAM and Android 10

ching 知唔知邊到有淨mon賣？
YouTube睇完教學好似真係唔難咁

都係淘 個mon要 600-700人仔 因為amoled

你懂的地方得個度有得賣

邊度有得買？
幾錢

其實個啲係咪原廠野？

全包mon貼？

唔係 不過我買過幾次3a mon都唔覺得quality有分別 硬度就唔知

ifixit 咪得

4a 計埋運費差不多800蚊
要搏好似買部新機抵d

唔知叫唔叫全包 包咗98% 係冇包條邊
如果當時有套應該就唔會爆

你張貼有冇黑邊？

冇黑邊的

同一出處價錢double

ifixit 唔係自己 brand 嚟架咩

當年2.6已經有，要放隻手指係閃光燈同鏡頭
google 夠膽用10年前科技拎出黎當新feature

你down錯咗大陸Apps啊？
嗰陣iPhone 4嘅年代，Android 2.6 已經可以用補光燈加相機鏡頭度心跳

我部3仔update完反而聽唔到電話
拉上去會lag機聽唔到

4a 之前爆MON淘左個, 計番港紙要成9百幾蚊, 而家有無平D就唔知喇

會唔會就出新？

傳會出，但唔知係比佢高階定低階

都係架, 不過果時只用左兩個月, 啲野先裝番 set 好晒唔想再整多次, 所以換MON算, 不過換完又買左 4A 5G

5仔用咗幾個月so far so good
不過基於網絡support問題，下次換機好有可能信仰不足轉會 🥲🥲

cut 3g通話玩完

一日冇行都係遲早

呢兩年 5G 機應該成行成市, 即係等如而家手上部4a, 但同你講香港係用唔到 4G, 你都唔會買啦 ..

到香港cut 3G你部Pixel5應該變咗陳年古蹟

有冇用緊pixel 5嘅巴打呢排有位apps叫configupdater食多咗電

agger 要含淚做idog
仲有個問題係under screen speaker
聽電話好辛苦
頭先喺旺角要開speaker先聽得清

冇追得好貼
但流出嘅消息係咪話5a唔會加鏡頭
真嘅話我就早買4a 5g早享受

見到你咁講即刻唔敢落單買5仔

幾時先出

想問下大家4A 5G同5用落分別大唔大

主要想拎嚟影下相

想請教下宜家買pixel 4a應該係邊度買？
我見美森好似無shipped by Amazon嘅貨

其實5仔好好用，影相又靚，我係諗住用兩三年先換（上部係2仔）。

跪地求救，部pixel 4本身長用冇事，但一熄機再開，就“手機正在開始”，入唔到os
研究好多方法都唔得，最後，重新 flash ota image，連os都入唔到，一開就起fastboot mode ，想問點可以拎返入面啲相
（本身部機root左）

camera cutout 係咪細咗

安卓手機App爆閃退災情 LINE、Gmail都遭殃 一方法解決

我用Pixel 5都係咁彈app

uninstall android system webview

有冇手足知點解我會連唔到universities via CSL?
另一部android用同一ac/pwd入到

pixel 3 xl
上reddit見到話係上年年尾update左就係咁，但仍然no solution

姐係5仔今年買仲有3年可以玩下？

有冇開過debug
用唔用到adb
依加啲新版cwm recovery好似可以copy data去pc
好耐冇flash野唔係好記得

sor 原來sideload淨係可以push data

入recovery mode得唔得？

入到recoveey mode

recovery mode插usb落電腦有冇反應？

部機冇裝到twrp 同 cwm

有反應，打fastboot commend識自己入fastboot mode

但抄唔抄到野走？

ching 你淨係root定flash埋rom?
做乜root機都唔裝埋recovery

不嬲諗住用三年直到冇patch update support

你唔應該flash ota image
佢好似有個 fastboot version

好似要有minimal adb and fastboot tool 先用到
xda 有得揾

p5 到手
比我想象中厚但手感都好正

而家個android webview係咪仲未可以update

啲人話最新版已經fix咗 但係我之前都冇彈app 所以而家反而唔敢update住

我都唔敢update

我一直都無事，更新完都一樣

更啦 最多咪uninstall過

pixel 5 又用唔到香港5G , 係唔係買唔過

究竟幾時出新機

5G 遲多幾年先成熟普及 到時都換機

而家用緊部pixel 3xl （2018年11月買）舊電收收地皮

4a用咗3星期已經比一開頭慳電咗

想問題下係carousell 見到3a xl $1050 抵唔抵玩？

開頭1個鐘70%
而家1:36分鐘先73

我由頭到尾都冇受影響

update左冇事

+1
唔睇新聞都唔知

+1 我都無事

搵到2個enable pixel 5G同VOLTE既magisk module 有冇勇士試下

可能親生仔冇事

隨機架咋 係Android就有機會有事

我 essential phone

想問問4a 5g個mon前鏡頭附近條黑bar
(Show 時間同電量個位）
有冇得整矮啲

essential phone+1
不過部機已經倒水電

依加得79% battery health

換電啦 我細機都係咁上下時間買
個幾月前換咗

細3唔係a,六個鐘咁上下啦 冇真係數過

諗緊 直唔直接換機就算

等多陣換6

到時等 7 ...

我都想知
如果得嘅我就買架喇

amazon uk又減價
4a 5g £399 未退稅
係咪算低價?

講起就嬲 上次二月中減價買左
到依家先Preparing for Dispatch

你真係會root咩

uk有排等